如果無限期搞週末機場測試，政府係咪個個禮拜自動停晒所有交通？

係就fatfat了 自動助攻

到時大家可以轉場

keep住做就得 星期六塞機場 星期日集會遊行

Push

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！